# Translation of plasmoid-wunderground-extended in LANGUAGE
# Copyright (C) 2022
# This file is distributed under the same license as the plasmoid-wunderground-extended package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#: ../contents/ui/TopPanel.qml
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: plasmoid-wunderground-extended\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/rliwoch/plasmoid-wunderground-extended\n"
"POT-Creation-Date: 2022-04-25 11:19+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../metadata.desktop
msgid "Wunderground Extended"
msgstr "Wunderground Extended"

#: ../metadata.desktop
msgid "Wunderground PWS extended"
msgstr "Wunderground PWS extended"

#: ../contents/code/pws-api.js
msgid "Request to %1 couldn't be sent %2. Manual refresh might help (top right corner)"
msgstr "無法向 %1 傳送連線要求 %2。手動重新整理可能可以解決此問題 (右上角)"

#: ../contents/code/pws-api.js
msgid "Station not found or station not active"
msgstr "無此站台或站台未啟用"

#: ../contents/code/pws-api.js
msgid "Could not fetch forecast data"
msgstr "無法取得預報資料"

#: ../contents/code/pws-api.js
msgid "No active stations nearby - try selecting a different location in your proximity."
msgstr "附近沒有上線的站台 - 試著選擇您附近的其他位置。"

#: ../contents/code/pws-api.js
msgctxt "not applicable. KEEP SHORT"
msgid "n/a"
msgstr "不適用"

#: ../contents/code/utils.js
msgctxt "per hour, e.g. it will become mm/h. KEEP SHORT"
msgid "h"
msgstr "小時"

#: ../contents/code/utils.js
msgctxt "per day, e.g. it will become mm/day. KEEP SHORT"
msgid "day"
msgstr "天"

#: ../contents/code/utils.js
msgid "To sunrise"
msgstr "至日出還剩"

#: ../contents/code/utils.js
msgctxt "Daylight remaining time, keep short"
msgid "Remaining"
msgstr "至日落還剩"

#: ../contents/code/utils.js
msgid "Since sunset"
msgstr "自日落已過"

#: ../contents/config/config.qml ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Station"
msgstr "站台"

#: ../contents/config/config.qml
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: ../contents/config/config.qml
msgid "Units"
msgstr "單位"

#: ../contents/config/config.qml
msgid "Debug"
msgstr "除錯"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Compact Representation"
msgstr "縮小形式"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Font"
msgstr "字體"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Icon size (0 = default)"
msgstr "圖示大小 (0 = 預設)"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Font size (0px=scale to widget)"
msgstr "字體大小 (0px = 跟隨元件大小)"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Font styles"
msgstr "字體樣式"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Display narrative in taskbar"
msgstr "在工作列中顯示文字敘述"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Full Representation"
msgstr "完整形式"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Property text size"
msgstr "內容文字大小"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgctxt "Details display style"
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgctxt "Details display style"
msgid "Alternative"
msgstr "替換"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Select `Weather Details` style:"
msgstr "選擇「天氣詳情」樣式:"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Icon styles"
msgstr "圖示樣式"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgctxt "Icon style"
msgid "Legacy"
msgstr "傳統"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgctxt "Icon style"
msgid "WeatherUnderground - White with colour"
msgstr "WeatherUnderground - 白和裝飾色"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgctxt "Icon style"
msgid "WeatherUnderground - White"
msgstr "WeatherUnderground - 白"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgctxt "Icon style"
msgid "WeatherUnderground - Black"
msgstr "WeatherUnderground - 黑"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgctxt "Icon style"
msgid "WeatherUnderground - Black with colour"
msgstr "WeatherUnderground - 黑和裝飾色"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgctxt "Icon style"
msgid "DEFAULT monochrome by Erik Flowers"
msgstr "預設單色 (來自 Erik Flowers)"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgctxt "Icon style"
msgid "WeatherNOW Colour"
msgstr "WeatherNOW 彩色"

#: ../contents/ui/config/ConfigAppearance.qml
msgid "Select icon style:"
msgstr "選擇圖示樣式:"

#: ../contents/ui/config/ConfigDebug.qml
msgid "Write to console.log:"
msgstr "寫入至 console.log:"

#: ../contents/ui/config/ConfigFontFamily.qml
msgctxt "Use default font"
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid ""
"Here you can either manually enter the weather station ID from https://www.wunderground.com/wundermap (search for a city that interests you, then on a map click on a location bubble and note down "
"the station ID) or use the lookup tool and dropdowns to discover the weather station.\n"
"You need to test the station every time you make changes. Some of them may be offline."
msgstr "" 
"您可以手動輸入來自 https://www.wunderground.com/wundermap 的站台 ID (搜尋您感興趣的城市，接著在地圖上點選並記錄站台 ID)，"
"或是使用搜尋工具和下拉式選單尋找天氣站台。\n"
"某些站台可能處於離線狀態。每次進行變更後，請記得對站台進行測試。"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Enter Station"
msgstr "輸入站台"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgctxt "placeholder text alternatively 'example: IFRAUN2'"
msgid "e.g. IFRAUN2"
msgstr "例如: IFRAUN2"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Weatherstation ID:"
msgstr "Weatherstation ID:"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Test station"
msgstr "測試站台"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgctxt "Text shown until a station is chosen from the dropdown"
msgid "Pending selection"
msgstr "待選"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgctxt "Indicates if the station selected is active or not"
msgid "Station status:"
msgstr "站台狀態:"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Get Nearest Station"
msgstr "取得最近的站台"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgctxt "plaseholder text, example London"
msgid "e.g. London"
msgstr "例如: 倫敦"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Look for location:"
msgstr "尋找位置:"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Find Station"
msgstr "尋找站台"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Select City:"
msgstr "選擇城市:"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Select Station:"
msgstr "選擇站台:"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Current conditions refresh interval (s):"
msgstr "目前狀況重新整理間隔 (秒):"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Forecast refresh interval (minutes):"
msgstr "預報重新整理間隔 (分鐘)"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Location refresh interval (minutes):"
msgstr "位置重新整理間隔 (分鐘)"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Home Location"
msgstr "住家位置"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Currently Used"
msgstr "正在使用"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Latitude:"
msgstr "緯度:"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Longitude"
msgstr "經度:"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid ""
"When `I'm travelling`/tracking mode is enabled, the plasmoid will actively track your location and pick the nearest station near you. It does not collect any data about you, however it does use a "
"public service ipinfo.io to obtain your public IP address and approximate location."
msgstr "啟用「我在旅行」追蹤模式時，此元件會持續追蹤並自動挑選您附近的站台。"
"此元件不會收集您的資料，但會透過 ipinfo.io 取得您的公共 IP 地址和概略位置。"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Station %1 is active and can be used"
msgstr "站台 %1 上線中且可以被使用"

#: ../contents/ui/config/ConfigStation.qml
msgid "Station %1 is NOT active. Please select a different station."
msgstr "站台 %1 未上線。請選擇另一個站台。"

#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml
msgctxt "The unit system"
msgid "Metric"
msgstr "公制"

#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml
msgctxt "The unit system"
msgid "Imperial"
msgstr "英制"

#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml
msgctxt "The unit system"
msgid "Hybrid (UK)"
msgstr "混合 (UK)"

#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml
msgid "Choose:"
msgstr "選擇:"

#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml
msgid "Date format:"
msgstr "日期格式:"

#: ../contents/ui/config/ConfigUnits.qml
msgid "Time format:"
msgstr "時間格式:"

#: ../contents/ui/DayChartItem.qml ../contents/ui/WeekChartItem.qml
msgctxt "per 12 hours, please keep it short"
msgid "/12h"
msgstr "/12 小時"

#: ../contents/ui/DetailsItemAlt.qml ../contents/ui/DetailsItem.qml
msgid "Feels like %1"
msgstr "體感溫度 %1"

#: ../contents/ui/DetailsItemAlt.qml ../contents/ui/DetailsItem.qml ../contents/ui/HorizontalCompactLayout.qml ../contents/ui/main.qml
msgid "Loading..."
msgstr "正在讀取..."

#: ../contents/ui/FullRepresentation.qml
msgid "Loading data..."
msgstr "正在讀取資料..."

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "All set"
msgstr "設置完成"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Temperature"
msgstr "溫度"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "UV Index"
msgstr "紫外線指數"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Pressure"
msgstr "氣壓"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Cloud Cover"
msgstr "雲量"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Humidity"
msgstr "濕度"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Precipitation Chance"
msgstr "降水機率"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Precipitation Rate"
msgstr "降水率"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Snow Precipitation Rate"
msgstr "降雪率"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Wind / Gust"
msgstr "風速 / 陣風"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Precipitation Accumulation"
msgstr "累積降水"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Dew Point"
msgstr "露點"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Wind Direction"
msgstr "風向"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Set the weather station to pull data from."
msgstr "設置天氣站台以取得資料。"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Please Configure"
msgstr "請設置"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Error..."
msgstr "錯誤..."

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Undefined Error..."
msgstr "未定義的錯誤..."

#: ../contents/ui/main.qml
msgctxt "Please put your language code here"
msgid "en-US"
msgstr "zh-TW"

#: ../contents/ui/SwitchPanel.qml
msgid "Weather Details"
msgstr "天氣詳情"

#: ../contents/ui/SwitchPanel.qml
msgid "Day Chart"
msgstr "本日圖表"

#: ../contents/ui/SwitchPanel.qml
msgid "Forecast"
msgstr "預報"

#: ../contents/ui/SwitchPanel.qml
msgid "Week Chart"
msgstr "本週圖表"

#: ../contents/ui/Tooltip.qml
msgid "Real feel"
msgstr "體感溫度"

#: ../contents/ui/TopPanel.qml
msgid "High: %1 Low: %2"
msgstr "高溫: %1 低溫: %2"

#: ../contents/ui/TopPanel.qml
msgid ""
"\"I'm travelling\" mode.\n"
" Allows the widget to autodiscover your location based on your public IP address.\n"
" The `Home` station will be ignored when this option is selected."
msgstr "「我在旅行」模式。\n"
" 允許元件根據您的公共 IP 地址自動偵測您的位置。\n"
" 啟用此選項時，「住家」站台會被忽略。"

#: ../contents/ui/TopPanel.qml
msgid "Info for nerds"
msgstr "書呆子資訊"

#: ../contents/ui/TopPanel.qml
msgid "Refresh all data"
msgstr "重新整理所有資料"

#: ../contents/ui/TopPanel.qml
msgid "Keep Open"
msgstr "保持開啟"
